新黎兼路過,見夢遊咁耐無乜成果有D膠論想發表下

本人廢中一名,不嬲用屎忽諗野,可能近日屎忽大左所以好多野諗!逢親有人問我藍定黃我一定凸佢,我做人係分岩同錯,因為我想改變番而家呢個痴L左線既香港,去藍除黃!
我對呢個運動既睇法:
1.和理非遊行,贊成
2.暴力衝擊,反對
3.不合作運動,反對
4.擺工,贊成
攪左咁耐都無乜料到,有無諗過改變策略??
有無諗過增加民望?有無諗過提高形象?
你可以話我廢中不左不右,你地有無諗過其實而家唔係攪選舉,根本唔駛有立場?唔好俾黃藍思想分化啦!
其實中立既人可能仲多過黃藍總數,呢班人其實最講道理,佢地只係分岩定錯,岩既一邊就幫,要拉呢D票其實最容易!
你地想理性討論既話我地就傾落去,睇下可唔可以加快進度,唔駛發咁耐夢辛苦落去